男朋友仔，快啲返黎啦

對唔住呀係我錯啦，快啲返屋企，我響到等緊你

你係咪無射返比佢，佢而家嬲嬲豬啦

我知道你要照顧我好辛苦

我應承你我以後乖乖地，聽你話，控制好情緒，好無

返屋企啦bb

返緊但唔係返你屋企
你bb今晚我屋企過夜

玩夠好返黎啦，乖

Bb你都快啲訓啦
今晚唔會返黎架啦
仲有我唔hehe

我知道你好好 乖啦B

好基

基又好直又好
返黎先啦 我好愛你呀嗚

有冇咁飢渴
定係太傷心
有冇野幫到你

原來返左 明明等左你成晚 點解我會發現唔到
我真係好愛你 可不可以 讓我改過 原諒我